有無巴絲下星期會去大步危玩激流？

人在德島，聽日去高松
想book下星期去玩